大家沙盤推演下 咩情況下會發展到滿街菠蘿？

我認為係當前線失去香港市民支持之後

我認為死好多人之後

我愛香港警察

有工賊會就會

而家係有一邊藍一邊黃
後生仔多數黃，老一輩好多藍。老一輩做野其實比較激，一言不合就出刀。

呢班人口就講愛國愛港，但自己既利益一受威脅就會反轉豬肚。

到遲少少政府搞埋果班藍底，佢地如果上埋街，到時就會滿街唔怕死既勇武

工聯會先識放

十一之前藍絲咪有放風話喺商場放菠蘿，離嫁禍不遠了

問下工聯會